我好憎我男朋友

係咪天下所有既男朋友都咁賤格？

點賤法 憎佢又唔分手 垃圾

男人唔衰 女人又點落答

四年半了
佢無出軌果 d, 只係覺得佢越來越唔愛我

唉 我都唔知

玩你菊花？

菊你個頭 諗野唔好咁淫

報警屈佢強姦囉

好提議

磨 豆腐囉

耐左，咪hea囉

男人對女人既愛情 就好似女人個西咁只會越黎越鬆

咁一係放棄 一係繼續 您想點

你平時對佢又點先?